# Contributing

Задачи проекта в данном репозитории решаются в отдельных ветках, которые привязаны к трекеру задач
Trello. Задачи в проекте нумеруются с помощью дополнительного браузерного плагина Trello Card Number.
Выполненные задачи отправляются в ветках pull request'ом.


## Ветвление проекта

1. Для выполнения задачи нужно наследовать ветку от master используя именование `feature/task-1-short-title`,
где 1 номер задачи по Trello Card Numbers, short-title - наглядное название задачи в паре слов. (пр. create-player)
2. Для создания багфикса именование ветки следующее: `bugfix/task-1-short-title`, где 1 номер задачи 
по Trello Card Numbers, short-title (пр. player-problem)


## Pull Requests

1. При отправке pull request нужно убедится в отстуствии конфликтов с master веткой
2. При возникновении неопределенных конфликтов в pull request'ах в задаче нужно сообщить 
автору конфликтных изменений о проблеме и совместно принять решение по их устранению
3. Слияние pull-request'ов производит ответственный за проект (архитектор или назначенное лицо)


## Фиксация изменений
1. Сообщения о фиксации изменений (коммиты) должны быть на английском языке
